林鄭撤回送中我仲嬲

屌你老母直頭好似姦撚完你之後畀塊M巾你咁死撚咗幾多兄弟吖屌你老母而家答得嗰一樣當讓步了事？你hea 鳩我哋呀？

五大訴求，決一不可！

林鄭月娥，屌你老母！

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

缺*

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

手快打錯字自膠

屌你個比喻好撚正

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
now too late
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution